YouTube戰線相關！

大家點睇(下面嗰段)？個人覺得都有道理，就好似之前#metoo咁(唔好理metoo件事之後點啦)，始終多人反映就會有一定壓力，話唔定對件事有幫助，唔知大家點睇？

認同請廣全
雖然句嘢真係膠，但今次真係要做呀！

推

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台

hashtag 係好提議，但係上面嗰兩個好怪

始終我係嗰作者，個人認為表達到不滿ok，如果你諗到可以開post同大家講嘅，話曬我喱個post冇人睇，而且又唔係我原創。我問過諗出嚟嗰個，佢話唔介意。

我唔係先啱

個想法都幾好 用hashtag
引起輿論 逼YouTube跪低
等黃色youtuber 唔使中黃標
可以有收入
但係應該要好多人 先會成功

的確，所以見到冇乜人都知冇用

使唔使幫推

可以嘅話真係唔該曬

冇問題
推

多謝

推

可以睇下依段片先，入面話連韓國都中黃標
應該有其他大既youtuber會陸續出片

用hashtag直接d poohub, 又唔係咁mean一黎就fuck
#censoredTube #demonTube
demon 係 stand for demonetized

唔好用poohub, 完全冇關係
或者直接叫 demonetizedTube

個人覺得poohub係暗諷YouTube奶維尼，不過建議幾好，我睇下置唔置頂到(新仔唔熟連登)希望多Ｄ人睇到我個post

唔見得一定係奶，睇下其他人點講
而且我見到個poo，第一樣係諗起shit

我留意到嘅係pooh囉~不過點解都冇乜所謂啦~

第一眼睇到 以為係Pornhub

估計係想講
Youtube = Pooh's pornhub = poohub
但個聯想太遠，又唔見得一定關奶共事
唔好做太多Assumption，直接屌鳩youtube要佢改正

認同
推

話說我發現真係個鬼佬2017年講#DemonTube鬧youtube

不過好似有個有錢佬鳩UP話Commercial flight有demon響上面
hashtag就係#demonTube

推
喱個唔錯，已置頂